大家仲記唔記得依隊本地天團 up&down cover

新丁已經唔同左樣了

同場加映

同一個人？

新片睇左10秒唔敢睇
你講一講先再睇
原來新丁退團了